[開定]屌你老母咩antexxxxxxxxpo

唔俾波middleton
又大針又TO送左GAME 4俾Miami比人炒4:0
下年輸埋既話 仲可以搵邊個接手呢張爛約

針乜能

点能樣

抄post

屌你老母WESTBROOK

湖人

猢狗s係咁低質
不意外

去我勇啦
等curry carry你

真係當自己係第一人

mvp唔係第一人係咩 唔識英文most？